急！！！ HKIP眾籌 小心中伏 佢地最終目的係港獨 成立唔夠一日

要睇佢地網址內容，成個運動外國幫手係因為中英聯合聲明，一國兩制，唔好俾人騎劫左港獨

香港獨立黨,於2014年由曾經居住香港的歐洲公民成立，並於2015年二月正式註冊為英國政黨。HKIP目標係喚醒香港民族，重拾民族尊嚴，重歸英聯邦，成為獨立國家。

自推

只要D錢係真係搞BNO平權就OK
大家同一班車只係唔同站落車

佢出既黨名 人地會睇內容 而家所謂政黨騎劫 仲要係港獨

Push

幫推

成件事好有世柒feel

唔覺有咩問題
2047前都一樣要做

幫推
費時又被人話港獨，同大陸話咩外國勢力干預 一9樣

係個個都想借啲2 收錢抽水
唔係搞咁多野真係為民生咩

驚啊？

反送中呢一步都未到，講到咁長遠

大陸都有話你勾結外國勢力，上次咪照眾壽登外國報

不過睇個搞手係隔離post話只係要求同BNO可以簽證留學同做野
唔係 BNO轉BC
如果真係咁 就不了

我同學英國倫敦教書幾年都未聽過呢個政黨 擺明食人血饅頭

外國只支持一國兩制 中英聯合聲明 唔支持港獨 14年有人推港獨外國唔出得聲 領土主權問題

你叫價港獨，人地先會回價真普選

呢個moment講港獨完全係失焦
專注五大訴求
追究黑驚責任先係主題

正解
唔好咁撚蠢

倫敦教書幾年同學聽都未聽過呢個黨 小心食人血饅頭 又呃錢

英國政黨

你出去叫香港人加油，就已經係港獨
其實要趁呢段時間宣揚下，而唔係去到2047先黎

有咩問題？

推

而家講咩大陸都當你港獨架啦
開天殺價落地還錢呀

嗰班友鳩鳩地
幾年前喺高登定膠登見過佢地啲人同其他普通會員互屌

唔好on9啦，威脅到主權中國名正言順出老解，其他國家都冇得say

呢樣話題只可以借美、英去行，但宜家明顯唔係時候，只會比藉口人地清你你地場 唔好咁蠢中計

pish

bno 平權我支持

依家有人幫你試水溫唔好咩

搞港獨，我哋支持喎

追究黑驚責任？
向邊追？
政府理你 ？

我想問有咩問題 你唔好只係推

言論自由

我覺得係出黎呃錢多啲
佢係邊個都未知 剩係話點話點
然後不停搞眾籌

港獨有咩問題？成班五毛自己推

一有人用港獨名義衝，就變咗所有人都係港獨，唔好累死街坊仲以為自己好偉大

成日都驚出老解

真係有能力港獨 怕咩?

出咗 香港社運即到終點
以後唔洗玩

宜家明顯未係時候

講真我唔希望由政黨搞
唔會捐

全地球得中共會出軍隊殺平民之後仲可以存在

5大訴求！！
唔該唔好無端端轉而其它野

[眾籌] 登報宣布中英聯合聲明失效+上歐洲人權法庭

#292 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我地幾個group 6月搞聯署
7月1號hk watch post出黎果個
唔知點解個別人士不斷spin去hkip

港獨有咩問題
樓主中華膠?

hk watch link?

2014 年成立，但成立只得一日

支持你既團體就係hkip 後面發起人 岩岩成立既所謂政黨 fact check 無人聽過 睇埋內容就係港獨

你出老解美國出兵連香港都食埋

呢個有可能

一講港獨 所有外國國家 唔會支持 而家成個勢咁好 外國支持 係 中英聯合聲明 港獨係牽涉到一個國家主權 英國美國歐洲 全部都要即刻收聲 即刻無左外國支持 我地重申係五大訴求 港獨唔係呢五大訴求 但即搞死成件事

係囉hk watch都撐港獨呀

絕對同意，我明白大家經過零晨旺角事件好撚嬲，我都嬲

但緊記我地焦點一定係5大訴求，而唔好因爲「港獨」而令事件失焦！

唔好ff咁多啦 美國同你有親咩，香港獨立咗對美國有咩價值？ 點解人地會幫你？

再諗下主權問題係國家內政，美國出師有冇名？

did you try consulting mr rogers as he's the expert on these things

牽涉到領土問題 美國英國歐洲 就唔出得聲 唔好講出兵 係唔出得聲

如果中英聯合聲明失效嘅話
界限街以南應該係英國國土喎

我知政府無人理，我地可以將行動升級，但唔可以因爲「港獨」失去焦點，我地絕對要堅持5大訴求

港獨好過歸中共

唔好俾錯錢

美國食撚左香港
對美國好大好處

食左台灣未？ 食到既一早食左 明唔明？

u know every individual has his own expectation and plan, like those who strongly oppose hkip
im not sure whether mr rogers will support legal action against the uk gov
but the fellow group bno cc has consulted a member of house of lords who is a lawyer and thought this is a workable option

台灣民主國家
美國冇藉口食咗佢
香港唔同

未係時候，而家搞港獨的人一定係別有用心

幫手屌埋叫普選啲人 唔該

問佢有咩legal ground又講唔出

佢喺今次議題唔講港獨我覺得冇問題
本民前 學獨聯 學動 都支持港獨啦

唔通我哋又唔俾佢參與？

HK Watch點會係撐港獨？

但唔會用香港有人港獨呢個名義出囉

多謝提醒，一定科金

你地spin所有野去hkip丫嘛
hk watch po聯署出黎咪撐hkip囉
你地logic

無錯 終於大家都明 五大訴求已經足夠 你有真普選 將來再公投 就另一件事 唔好俾人騎劫 in攬炒兄we trust

問題係佢哋現階段都暫時收埋個港獨立場呢。唔係正確時候出手，就會搞散件事

獨立有咩問題？

佢地登報內容有港獨？

日本登報落眾志名其實都係港獨啦
世界上講自決嘅組織姐係要求獨立

如果中英聯合聲明失效嘅話 界限街以南應該係英國國土喎

你聲稱係兩個唔同團體，但屌票手法又一撚樣，傲慢態度一撚樣。又一撚樣乜details都畀唔到但無就不斷聲稱自己做咗嘢叫人信。唔信就係一哋錯咁。

有咩問題？
你好驚香港獨立？

i understand

i raised the point purely because i remember mr rogers has a bkg on human rights law

乜內容都未有就要眾籌，點知佢會出嚟乜

眾志既網站上面有無寫港獨 眾志從來無講港獨 佢地好醒 呢樣野

In 攬炒兄 we trust

2014膠登已經講緊港獨, 歸英, 自決
係仿效UKIP而生既"組織"(如果唔係淨係得HKIP一個人既話)估唔到消失咗一排又出返嚟

港獨係final goal，唔好諗住你唔講獨立，就幻想中共唔會搞你，放你一馬，各有各做，Hong Kong is not China.

所以大家都可以看到《中英聯合聲明》極為重要，鄭裕玲沒有講錯，如果聯合聲明沒有了，就等於沒有一國兩制，沒有基本法。而另一方面，根據英國侵略清朝後與清朝簽下的《南京條約》及《北京條約》的內容，香港島及九龍半島是永久割讓予英國；雖然香港主權已經交還中國，然而聲明中並無廢除兩項條約，只是聲明香港為中國領土、英國將香港主權移交予中國。而按照國際法，兩項條約仍然有效，現只是被《中英聯合聲明》所取代。所以當《中英聯合聲明》失效了，中華人民共和國政府就沒有收回香港，而《南京條約》及《北京條約》的內容就會再次有效，香港島、九龍會再次成為英國領士，但可悲的是，新界當是只是租借給英國99年，在1997年已經約滿，在實際上亦難於執行。

look at this from skeptic's pov

you are unknown to post, people are not familiar with the work you claim to have been doing
add that to the general sense of unease in the past month

do the math u will see

講緊外國人同中共點睇呀
佢創黨以嚟都俾人話係港獨
係得香港人同佢自己個黨本身唔覺係港獨

今次香港人叫有啲希望係因為有歐美助力，政府真係淆你二百萬人散步咩

狐假虎威唔好令背後隻老虎難做

咁呢個post 應該叫佢交代登報內容
而唔係屌人個組織支持港獨

就係想反對班人回應下

你岩 請隔離眾籌 交待你眾籌內容

而且佢登報又話講聯合聲明。攬炒巴做緊啦。做個overlap程度咁高嘅眾籌，根本係distract晒成件事

我倫敦大學教授同學 聽都未聽過呢個政黨 佢跟香港野好貼 未見過佢蹤影 連dailymail吹奏緊 都係佢話我知 兩個警落鑊國會 就係佢講我知 佢都未聽過 仲搞一個同攬炒兄一樣 睇埋背景 wtf

無諗住要港獨，無諗住要反共，請俾反自由同雙普選我

佢戇鳩
你都戇鳩
打和啦

無錯 任何有港獨聲明既政黨 唔好走黎騎劫

你老母民陣啲錢呢

喺極權面前 無論你用咩理由反抗 都一樣係造反

In攬炒兄we trust

你出老解成個經濟冧被你睇
就係想你出

去到呢個地步 仲驚共產黨嬲?

係要驚外國全部唔至你地 真係怕200萬人遊行 係怕外國說三道四 仲打緊貿戰

唔擺脫到中共控制點會有自由/普選?訓撚醒未呀傻閪
就係要邁向港獨先可以開始擺脫到中共控制先會真正有自由

的確，可惜香港已經無本錢搞港獨，想當初香港未開始赤化就話要港獨就可能得，依家經濟已經退步，仲未計一直比中國吸血

係有雙普選前，獨立是唯一出路

撚唔知要擺脫中共咩，而家歐美咪同你搞緊人權法、重提中英聯合聲明囉，你搬個港獨出黎係斷左「一國兩制」呢個俾外國既切入點呀，自己封左比援兵行既入口有冇ON9啲

咪逼我地大中華割鳩你啦

維多利亞乜乜
似哩個youtuber口吻？

當言論涉及主權並有行動規劃
一定唔得 況且一定被割

班含家鏟想攬炒

我只信攬炒同上次登報果班
上黎又話對連登冇好感 咁上黎把咩
佢地做緊既野攬炒都有人做緊啦

你支持咋

搞哩啲
信攬炒巴好過啦

點解咁多負評 有咩問題？

美國出兵？
當左香港係美國一部分咩
出兵要付出咩代價你知唔知 核戰啊懵撚
侵會為左人地國家自己主權問題出兵

獨立有咩問題

「港獨」兩個字俾你講到好似禁字咁

其實我覺得追究黑警責仼先係失焦
港共大政權下黑警相比只係小人物
根本係制度同背後中共勢力問題

屌香港呢個局勢 我寧願焦土出老解呀
已經冇情況衰過而家 唔好再煮蛙啦

如何團結港人？先要承認你是中國人

承認自己做中國人
唔怪見到「港獨」兩個字就如臨大敵咁啦，禁字嚟㗎？唔講得㗎？

其實簽夠年數就可以轉BC

呢兩個係外國既禁字 一講到人地國家既主權 無一個國家可以出聲 英國都唔可以再話老共

5大訴求 一個都未做到
學人講港獨

一涉及中國主權，就會變咗內政問題，佢要出老解，冇國家可以阻到佢。而香港人明顯未ready ，宜家講港獨，只會比機會中國名正言順去清場。

難得有人明白 不過正常廢中會明白 唔會亂咁捐

理申:一名死廢中

有咩問題呀
係咪驚激嬲共產黨呀你

對共產黨就係鬥惡
睇下貿易戰啦
唔係加左25% 而家TRUMP仲比支那仔撚化緊呀
以為唔激嬲共產黨就有得贏係咪呀

冇乜實績，掛P牌，隔離post仲話籌錢打去人權法庭
我建議真係睇路先

唔提港獨同唔聲援武漢係同一道理，點解咁多人唔明

咁驚港獨咪撚示威啦
依家你投票都俾支那人話你港獨

共產黨真係好驚港獨，
同埋佢地真係認為港獨可以發生，
先有咁大量嘅維穩文宣同動作。

而且已經講明不割蓆，依個POST係咩嘢事？港獨立場就係錯？HKIP班人最少真係做過嘢，係倫敦巴士站登廣告解釋BNO嘅存在同不公，主動去信英國國會，幫香港本土派引見英國議員，又係鬼？

HKIP個搞手自己本身係英國公務員，佢絕對可以唔理香港，乖乖地做個英國人算。

依家港獨咪港獨
對家做野已經無底線
唔通依家重驚比人話港獨係唔岩？

搞個同人哋攬炒巴打overlap程度咁高嘅眾籌登報，唔屌得？

幫本土派引見英國議員？幾時？唔好將HK Watch做嘅當係自己做先得㗎

後生仔好正常 我都後生過 有O的野 俾人狂負評 有noise 就可以 最緊要廢中唔好睇錯 佢地先係主要資金來源 我都同緊廢中們打假 後生既繼續自由活動 捐錢等廢中做

無錯

唔明點解提港獨冇幫助既人睇下肥彭點講啦，再諗下自己係咪真係想要BNO平權要英國援助。

專訪彭定康 西方和香港，該如何與中國博奕？

始終有部份人都係覺得唔好搞到中國,唔好落中國面最重要,因為會出解放軍等等

如果呢班人出過去遊行,講過下中國壞話,咁又算唔算搞到中國,落中國面呢?

我敢講就算呢一刻有真普選,都係無用,
大把人籍口話唔好搞中國,落佢面,一定選返個親共既出嚟,結果都係一樣

講明係長期抗爭,要靠既係教育
等下一代清楚明白香港發生咩事
點解會有咁多抗爭事件出現

仲有,又話兄弟爬山 各自做野 不割席
而家又係度屌人?

你自己睇
嗰個樓主高調表明自己後台係hkip
但hkip對眾籌既態度係極度負面
睇路啦

然後而家條友就攞住hkip既名黎搞眾籌

你自己諗

十卜港獨sor

咁更加要支持

再重申 唔係驚共產黨 佢出解放軍即亡國亡黨 係就快出 重點係 外國會因為你提出港獨 牽涉到中國主權問題 全部即刻收聲 然後就閂埋門俾人當狗打 佢地等左好耐 行錯一步棋 全部義士葬送晒 後生係沖動好正常 所有野都有後果 又要我再提butterfly effect 多睇書 對自己有幫助

理性論點

我個人認為唔應該理既眾籌thread已組潛左 唔係熱門 肥彭唔支持 2014年被人打到傻 都係因為港獨訴求 有真普選 你搞公投無問題 做野要一步一步 港獨唔係應該呢個時候side track

2百萬人想我地割淨連登仔得返幾千人？
利申：大中華

港獨幾好呀，你咁急咁驚做咩

願聞其詳

但條DOVC仲係選擇性失明。剩係話人有解釋。解釋就等如人哋要信佢？

港獨有乜問題

你條私怨撚都幾好野
話左6月幾班人合作做bno聯署
7月1號hk watch都post左
又扮睇唔到
而家又屈我地係hkip

你都幾仆街，點解係私怨。呢個只係你嘅猜測。但佢back你哋，係你自己講嘅。你黐得埋去，唔信你就人哋私怨？咩邏輯？

合作就係back?
我地夠同bnocc合作,bnocc同hk watch有connection添
咁hkip back hk watch定hk watch back hkip?

七月一HK Watch同你哋合作做聯署？邊度？

[眾籌] 登報宣布中英聯合聲明失效+上歐洲人權法庭

#51 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自己呢度講撚完而家想唔認？唔好又想偷換概念

BNO CC ？全名唔該。合作又係咩定義？講清楚

（推到七一上國會）召集BNO/BC/EU

原post po 過又扮睇唔到
淨係抽hkip出黎spin

英國組織=hkip?
3個parties其中一個呀
其實你知唔知咩叫偷換概念

我無扮睇唔到。佢同你有或無咩關係我一定要知？你同佢哋有合作？合作咩定義？

HKIP自己聲稱佢哋係一個英國組織。你又講同佢有合作。就算有問題都好，係你交代得有問題。

你噏乜
你又唔需要知
又要問有咩合作
唔好偷換概念

有d似香港，攞夠7年香港居民轉永久居民

我邊度偷換概念？唔好老屈。
你叫得眾籌就會畀人問。
唔需要知？咁無人需要科水畀你啦

HKIP就不了
一班熱普城痴線佬黎

係你自己spin去hkip
之前有join聯署既都睇到邊個係英國組織
隨便你繼續spin, logic又差
我都唔諗住繼續覆

小心班友係咁換牌頭添

HKIP係你提先。又係你post佢哋做嘅廣告，又係你話同佢合作。而家又想話人spin?

一係你就交代得清清楚楚，唔好一時有名一時無名，同邊個組織有乜嘢合作關係，程度去到邊

[眾籌] 登報宣布中英聯合聲明失效+上歐洲人權法庭

#50 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

當初美國立西藏人權法果陣咪一樣俾大陸口交部屌干涉內政，最後美國咪一樣通過左法案

有乜問題
係大陸仔頂怕激嬲共產黨

屌，佢之前係個po度
一邊講唔鐘意連登，但因為連登夠多人，所以上黎籌錢
已經夠晒反胃
我無聽過有人問人攞錢既時候，仲要講唔鐘意人地
唔鐘意咪返舊登籌羅

態度真係好惡劣

agree
無人識既組織突然上黎眾籌
真係要提高警覺

啲一毛又出來分化